[發洩]微信真心好撚柒on9

本身已經好憎用微信，原因大家都知 唔洗講

但係好不幸咁因為小弟公司有大佬客，有時只可以用微信

屌佢老母，成日吹撚到話乜撚野好好用好多功能

屌，有時連好撚普通既使用都覺得好撚柒煩，首先WEB版要掃果個撚柒qr已經好撚煩

其次，佢係唔撚柒識BACKUP返ｄ對話上黎電腦度，屌你老母呢個真心好難忍

咪撚同我講乜鳩野可以BACKUP返，屌，你用得個SOFTWARE你都唔撚想有
咁撚柒多小動作要搞，唔撚明班APP DEVELOPER有無自己用過個APP，
同埋最令我火滾一定係果個撚柒對話，唔撚明綠底黑字係想點撚樣，
我想問下到底佢地可唔撚可以改善下ｄ使用上的體驗？

唔撚明點解咁撚多人鐘意用，你話如果你要搞生意，賣野，
甚至你鐘意被SHARE你d資料都有個原因，用黎做通訊軟件真係垃撚柒圾。

但係好不幸咁因為小弟公司有大陸客，有時只可以用微信